最新港產片 —《手信，應該買給誰》

我屌你老母，去親旅行

呀豬呀狗都行埋黎同你講

「手信呀」「記得買手信畀我呀xx 」

「你唔係打算唔買手信呀嘛？」

屌你老味，去親去旅行前

都會忽然多咗好多「朋友」

屌你啦喂！平日hi bye都無

要我買手信畀你

屌你地肉唔撚肉酸㗎？

同班同學又點呀？之前買包糖/餅 大家一齊分

你班臭西又嫌少

屌你老味我用曬d旅費買手信畀你班臭閪好唔撚好呀？

夠心意、夠體面未？

屌你老母！分清楚莊閒未呀，

買，都未輪到你地啦！屌！

我今次會買大份d㗎啦
唔好嬲我啦女神

會

屌